<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ЛАЗЕРНАЯ СТОМАТОЛОГИЯ</title>
    <description>Лазерная стоматология в Полтаве - для Вас! Наши высококвалифицированные врачи-стоматологи обеспечат Вам качественное, бережное и внимательное обслуживание. Мы применяем только самые лучшие материалы и гарантируем качество своей работы.
</description>
    <link>https://laserstom.com/</link>
    <atom:link href="https://laserstom.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Fri, 04 Mar 2016 11:42:27 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Mar 2016 11:42:27 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.2</generator>
    
      <item>
        <title>Имплантация или протезирование</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Обычное протезирование и зубные имплантанты - когда и что лучше?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/implantszub.jpg&quot; alt=&quot;зубной имплант фото&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;После прочтения статьи о зубных имплантантах читатели интересуются, в каких случаях более приемлемым является имплантология, а в каких - традиционное протезирование зубов? Наиболее прогрессивный метод протезирования зубов предлагает имплантология. Но как быть с противопоказаниями? Мы уже писали, что оптимальный вариант восстановления зубного ряда выбирается индивидуально, после консультаций со стоматологом и лечащим врачом. Часто противопоказания можно отнести к условным, то есть таким, когда та или иная процедура возможна, но человек находится в группе повышенного риска. Так, при наличии такого заболевания, как гингивит, имплантология противопоказана. Но кто сказал, что с воспалением десны нужно мириться всю жизнь?! Предполагается, что вы сначала вылечите это заболевание десен, а потом можно будет приступать к протезированию зубными имплантатами. В таком порядке решения проблем имплантаты будут приживляться нормально, сращение костной ткани, полное восстановление после всех процедур и манипуляций будет успешным и быстрым.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При некоторых других противопоказаниях, которые требуют продолжительного лечения, конечно, лучше выбрать более щадящий способ. Тем более что для практически каждой проблемы существует несколько вариантов решения. Однако такой спектр задач, решение которых подвластно имплантологии, обычному протезированию освоить никогда не под силу. Например, когда зубной ряд имеет одиночный дефект (один выпавший зуб). Морально устаревшее протезирование требует обточки соседних зубов, установку вкладки внутрь зуба, а зубной имплантант позволяет обойти эти сложности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Однако следует заметить, что имплантация зубов - продедура более энергоемкая для самого пациента. Потому что это операция. Соотвественно, здесь есть и предоперационный период и послеоперационный, в которые требуется выполнять предписания врача. Правда, преимущества имплантологии перевешивают всевозможные минусы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В принципе, не стоит рассматривать имплантологию и протезирование в обычном смысле слова, ведь всё это представляет собой этапы совершенствования стоматологии, результат которых - ваша прекрасная улыбка и здоровые зубы!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/14/implantanty-ili-protezirovanie.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/14/implantanty-ili-protezirovanie.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Чесность в стоматологии</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Как обманывают стоматологи&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/moe.jpeg&quot; alt=&quot;Чесность в стоматологии&quot; /&gt;&lt;/span&gt;
В этой статье мы хотим рассказать об уловках, которыми пользуются недобросовестные стоматологи для извлечения выгоды. К сожалению, жажда наживы настолько ослепляет людей, что они не понимают очевидных преимуществ честного труда.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нарушающие этические нормы и клятву Гиппократа врачи - это просто “деляги” в мире медицины. Чтобы вы не попали в сети к таким людям, мы расскажем вам не только о непрофессиональных хитростях, но и о том, как их избежать.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Сколько стоит?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Вопрос цены услуг стоматолога - непростой. Можно посчитать стоимость материалов отдельно, но есть масса объективных причин, чтобы не называть цену работы до осмотра, снимка. Другое дело, когда вам уже называют очень удобную цену, а затем, часто еще до осмотра, предлагают заплатить еще, потом еще, и еще… Ну, а куда вы денетесь? Разве что к нам.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-2&quot;&gt;“Ой, мамочки!”&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Да, мало кто из пациентов может точно знать, в каком плачевном состоянии находятся его зубы, десна. За той маленькой дырочкой в зубе может скрываться объемная кариозная полость, отравляющая весь организм. Но утрировать, причинять лишний стресс - не этично. Когда стоматолог начинает сильно суетиться и нагонять вам страхи, подозревайте ложь. Одно дело - вылечить зуб от кариеса, а другое - пульпит!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эти главные приемы работают практически всегда, ведь пациенты обычно приходят не для планового осмотра, а когда нужно быстро решать проблемы с ротовой полостью. И приходят туда, где “дешевле”, “по рекламе”. “Ну ладно, тогда пойду в клинику - там точно лучше” - скажете вы и можете снова оказаться в неприятной ситуации. Вас наверняка заставят подписать документ, в котором вы отказываетесь от претензий в случае ненадлежащего лечения. А так как в клиниках работают такие же стоматологи, как и везде, вы за обычный уровень работы заплатите больше.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вообще, это тоже рассчитано на не ориентирующихся в юридических вопросах людей, однако суды, особенно в нашей стране - дело для обычного человека весьма затратное, долгое и нудное. И “деляги” в медицине об этом знают.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы рекомендуем вам не прийти к нам, а приходить! Во-первых, мы являемся семейными стоматологами, обслуживаем поколения наших пациентов. Очень ценим свою репутацию. Постоянно совершенствуем качество своей работы новыми материалами, используем новые технологии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-вторых, наш опыт позволяет относительно легко решать даже запущенные проблемы с ротовой полостью.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В-третьих, самое главное: мы действительно желаем больше всего поправить ваше здоровье, придать вашей улыбке красоту и привлекательность!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/12/hitrosti-stomatologov.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/12/hitrosti-stomatologov.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Можно лечить зубы при беременности?</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Зубы и беременность - всё, что вам нужно знать!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/beremennaja-i-stomatolog.jpg&quot; alt=&quot;беременность и зубы&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вроде бы у нас 21 век, а у большинства представительниц прекрасного пола до сих пор не закрыт вопрос “зубы и беременность”! Сколько бы вам лет ни было - если в планах создать семью и родить ребенка - тщательно усвойте, пожалуйста, эту информацию!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Можно лечить зубы при беременности?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Когда будущие мамы узнают, что без посещения стоматолога путь к специалисту и в роддом закрыт, начинают спохватываться, ведь у многих во рту, мягко выражаясь, непорядок. И тогда они задаются вопросом: “можно лечить зубы при беременности?”. Безусловно, не только можно делать зубы при беременности, но и нужно! Хотя они еще до беременности, если она запланирована, должны быть вылечены. Но ладно, перейдем к теме &lt;strong&gt;лечения зубов во время беременности&lt;/strong&gt;. Вторым вопросом является - “как?”. Какие именно манипуляции доступны в такой важный период? Лечение кариеса, пародонта. Когда кариес поверхностный, не глубоко разрушил зуб, вполне можно обойтись одними вращательными технологиями. В других случаях необходимо применение анестезии.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-2&quot;&gt;Лечение зубов при беременности с анестезией&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Лечение зубов при беременности с анестезией&lt;/strong&gt; имеет и своих противников, и защитников. Одни говорят, что &lt;strong&gt;влияние анестезии при лечении зубов на беременность&lt;/strong&gt; резко негативное, а другие - что лучше подвергнуться этой опасности, чем довести женщину до угрозы выкидыша. И те, и другие - неправы!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, надо различать методы анестезии, используемые сейчас средства. Если обычная анестезия содержит адреналин, который может отрицательно сказаться на состоянии плода, то ультракаин и примакаин содержат минимальное количество адреналина, обеспечивая нечувствительность зубного нерва. &lt;em&gt;Ультракаин&lt;/em&gt; безопасен тем, что не проникает сквозь плаценту, он даже не попадает в грудное молоко. Но, конечно, у врача-стоматолога должно быть чувство меры, опыт. &lt;em&gt;Примакаин&lt;/em&gt; имеет короткий срок полураспада, показан при беременности и детям. Сквозь планценту попадает минимальное количество препарата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В таком случае &lt;strong&gt;анестезия при лечении зубов во время беременности приемлема&lt;/strong&gt;. Но больше всего вас должно волновать, чтобы больные зубы и десна не отравили ваш организм, нанеся вред и плоду. В особо запущенных случаях, а также при большом объеме работы врачи могут порекомендовать лечение во время второго триместра. Но это, опять же, на усмотрение врачей. Как видите, нет ни одной причины отказаться от посещения стоматолога, даже когда требуется &lt;strong&gt;лечение зубов при беременности с анестезией&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-3&quot;&gt;Удаление зуба при беременности&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Другое дело &lt;strong&gt;удаление зуба при беременности&lt;/strong&gt;. Тут вопрос сложный, и чаще всего про удаление зуба при беременности он получает негативный ответ. Да и вообще, не торопитесь удалять зубы!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-4&quot;&gt;Что точно нельзя делать при беременности&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;При беременности нельзя делать с зубами ничего, что вы могли бы позволить себе по неосторожности в другое время.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Противопоказания при беременности:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Отбеливание в домашних условиях, в стоматологическом кабинете оно также противопоказано.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Имплантация. Она требует больших энергозатрат организма, и иногда - приема дополнительных препаратов.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Нельзя делать рентгеновские снимки. В особых случаях требуется дополнительная защита плода свинцовым листом.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Лечение под наркозом (общим)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;К мужьям и родственникам беременных женщин: будьте мудры и дальновидны - приводите будущих мам к нам, ведь беременность без проблем - это так здорово!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/11/lechenie-zubov-pri-beremennosti.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/11/lechenie-zubov-pri-beremennosti.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Отбеливание зубов</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Как отбелить зубы&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/white-zoom.jpg&quot; alt=&quot;лазерное отбеливание&quot; /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;strong&gt;Отбеливание зубов в домашних условиях&lt;/strong&gt; - “больная” тема для стоматологов. Не только потому что самолечение - конкурент традиционной медицины, но скорее потому что всякая попытка решить вопросы здоровья без специальных знаний и опыта может привести к негативному результату.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но раз вы читаете про &lt;strong&gt;домашнее отбеливание зубов отзывы&lt;/strong&gt; людей без медицинского образования, то стоит прочитать и наш.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обычно люди желают узнать и опробовать только &lt;strong&gt;лучшие способы отбеливания зубов в домашних условиях&lt;/strong&gt;. Предполагается, что денег на это будет потрачено немного. Но тут уже есть проблема: не существует таких замечательных средств, которые могут сделать вашу улыбку голливудской, при этом не нанеся урона эмали. Да и добиться существенного осветления не так и просто. К примеру, этот рецепт часто подается, как &lt;strong&gt;лучшее отбеливание зубов в домашних условиях&lt;/strong&gt; содой:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Смешать с небольшим количеством воды столовую ложку соды до консистенции зубной пасты .&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Нанести смесь на зубы, подержать 10 минут, не глотать.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Прополаскать теплой водой и почистить зубы обычной пастой.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;“Можно” пищевую соду добавить в зубную пасту. Но здесь есть несколько настораживающих нюансов. Во-первых, абразивность. Как ни крути, а эмаль повреждается. Да, вы сразу этого не заметите, если будете очень осторожны. Но потом приходится находить средства по уходу за чувствительными зубами, чаще приходить на прием к стоматологам. Может, лучше - сразу к нам? И, потом, в погоне за результатом очень сложно удержаться от таких процедур, а чаще раза в неделю повторять нельзя. С другой стороны, вы можете не добиться результата, если цвет эмали ваших зубов стал темным от кофе и табака.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Отбеливающие зубные пасты&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Идя как бы навстречу вашим пожеланиям, компании представляют линейки отбеливающих зубных паст, которые призваны заменить процедуру в стоматологическом кабинете. Если вы решили выбрать этот способ отбеливания зубов в домашних условиях, нужно купить отбеливающую пасту. Но погодите пользоваться! Придя домой, откройте ее и выдавите небольшое количество на одноразовый полиэтиленовый пакетик. Потрите пакет в месте нанесения пасты. В большинстве случаев вы увидите, как пакет протирается пастой. Это наглядный, прозрачный намек на то, что будет с вашими зубами. Если явного абразивного эффекта не наблюдается, то тем более эта покупка - впустую потраченные деньги, ведь в этом случае и речи быть не может об отбеливании - лишь осветлении, да и то незначительно. Когда вы будете искать про &lt;strong&gt;домашнее отбеливание зубов отзывы&lt;/strong&gt;, вряд ли найдется много людей, которые будут жаловаться. Они слишком заняты устранением новых проблем с зубами. Вы же можете воспользоваться с большим комфортом нашей услугой - лазерное отбеливание зубов. На сегодняшний день это самое щадящий, практически безопасный способ, как отбелить зубы без повреждений эмали. Здесь вы узнаете, что такое профессиональный подход. Например, прежде самой процедуры следует подобрать оттенок, до которого будет осветляться эмаль. Есть и много других нюансов, которые дома никак не выполнить. Теперь время записаться на прием, чтобы узнать о преимуществах нашей работы по своему опыту!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/10/otbelivanie-zubov.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/10/otbelivanie-zubov.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Вся правда о имплантации</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;ТОП-9 Мифов об имплантатах&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Интернет полон противоречивых сведений, касается это и стоматологии. Всякий раз, когда вы хотите узнать, &lt;strong&gt;где вставить зубы в Украине&lt;/strong&gt;, а точнее, &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;отзывы о зубных имплантатах&lt;/strong&gt;, вы можете встретить слишком много неправильной информации. Поэтому мы решили прояснить этот вопрос, опубликовав мифы об имплантатах с последующим развенчанием.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/implantologija-poltava.jpg&quot; alt=&quot;имплантология полтава&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-1&quot;&gt;Миф 1: “это больно”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Пациентов интересует, - &lt;strong&gt;больно ли ставить зубные имплантанты&lt;/strong&gt;? И на форумах возникает информационный шум, который так и не дает ответ на этот вопрос. А он очень прост: современная стоматология предполагает использование анестезии, и год от года она всё лучше. Потом, челюстная кость не может болеть. Ещё не забывайте про постоянно усовершенствовавшиеся технологические решения (а мы пользуемся именно передовыми технологиями!). И, самое главное, если профессионализм врачей-стоматологов находится на высоком уровне, если у них есть опыт (да, мы про нас), то вам действительно не о чем беспокоиться!&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-2&quot;&gt;Миф 2: “это очень долго”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Как сказал некий гуру, время течет по-разному: смотря, с какой стороны двери уборной ты находишься. Действительно, для кого-то 3-8 месяцев - слишком долго. А как посмотреть на этот срок, если учесть, что &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt; устанавливаются &lt;strong&gt;на всю жизнь&lt;/strong&gt;? При этом сама установка длится около получаса - остальное время занимает процесс приживления. Чтобы весь процесс был более комфортным, иногда возможна установка временной коронки.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-3&quot;&gt;Миф3 : “в преклонном возрасте нельзя”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Это понятно, что у нас под “преклонном возрасте” предполагают постоянно и тяжело болеющих людей, но в реальности всё выглядит немного не так, а уж что касается противопоказаний, то тут - настоящий миф.&lt;br /&gt;
Во-первых, &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt; пациентам преклонного возраста ставят с таким же успехом, как и молодым людям. Кстати, состояние здоровья у них может и не сильно отличаться. Чтобы разобраться с этим, переходим к развенчанию следующего мифа.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-4&quot;&gt;Миф 4: “очень много противопоказаний”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Итак, &lt;strong&gt;противопоказания имплантаты&lt;/strong&gt; составляют не такой уж и длинный список. Серьезные нарушения обмена веществ, некоторые тяжелые формы сердечно-сосудистых заболеваний и так далее. Смысла нет приводить весь список, потому что решение принимается лечащим врачом и врачом-стоматологом. Даже если имеется какая-то проблема, препятствующая установки имплантатов, то когда она будет решена - всегда пожалуйста!&lt;br /&gt;
К безусловным, но временным проитвопоказаниям относится беременность. Сахарный диабет настораживает, но при правильном ведении пациента даже с тяжелой формой диабета проблем не возникает.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-5&quot;&gt;Миф 5: “большой риск отторжения”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Импланты имеют большой риск отторжения?! Очень даже замечательно, что ни мы, ни наши пациенты об этом не знают! Ну, ладно, если всё-таки рассуждать на эту тему, то из всех людей с имплантатами только 3% имели проблемы с приживанием. Опять же, следует адекватно оценить состояние здоровья, да и потом регулярно посещать кабинет стоматолога. Второе должно вообще стать вашей обыденной задачей, даже если вы не имеете вставных зубов. Это предупредит заболевания ротовой полости и поможет определить необходимые процедуры с целью профилактики.&lt;br /&gt;
Что касается материалов, то мы используем такие констркции, которые изготавлены из биологически интертного материала. А это значит, что всё срастется хорошо!&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-6&quot;&gt;Миф 6: “это не эстетично”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Отзывы о зубных имплантатах&lt;/strong&gt; иногда смущают тем, что, дескать, не эстетично это: ходишь или без зубов, или с какими-то железяками во рту, пока идет процесс приживления. Но есть же временные протезы - из пластмассы или металлокерамические! Так что это тоже миф - пока &lt;strong&gt;имплантанты зубов&lt;/strong&gt; не установлены, можно выглядеть очень даже презентабельно.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-7&quot;&gt;Миф 7: “имплантаты могут вызывать боль и провоцировать заболевания”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Снова и снова - про боль. Когда вы слышите или читаете &lt;strong&gt;отзывы о зубных имплантатах&lt;/strong&gt;, всегда учитывайте субъективную оценку. У кого-то болевой порог низкий, а кого-то - высокий. Конечно, гарантировать, что вообще никаких ощущений не будет, можно лишь во время действия анестезии. Потом - да, могут быть или неприятные ощущения, или небольшой дискомфорт, или у вас не будет никаких беспокойств.&lt;br /&gt;
Большинство случаев, когда пациенты действительно испытывают боль после того, как установлены &lt;strong&gt;имплантаты зубов&lt;/strong&gt;, по большей части - “достижение” врачей, которые плохо подогнали протезы. Вызывается постоянное раздражение десен, и в итоге - осложнение. Сами &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt;, как мы заметили выше, не могут быть причиной осложнений в 97% случаев.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-8&quot;&gt;Миф 8: “очень дорого”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Мы здесь не хотим вести работу с возражениями, но - посчитайте сами: на &lt;strong&gt;имплантат цена&lt;/strong&gt; приблизительно такая же, как трех коронок. Коронки вы меняете, а &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt; - гарантированно на десять лет, а вообще они ставятся - на всю жизнь! Поговаривают, а если будете себя хорошо вести, то и на следующую хватит. Ну, или как вы там захотите. Факт в том, что - нет, не дорого это! Качественную услугу могут предложить не везде. Точнее, почти везде предлагают установить &lt;strong&gt;зубные имплантанты&lt;/strong&gt;, но реальным позитивным опытом и ответственностью похвастаться могут немногие. Потом, материал - если конструкция рассчитана на долгие годы, то как она может быть по цене коронки или хотя бы двух? Словом, те, кто себя и свое здоровье ценит, - тем понятно. Надеемся, вы из их числа? Если так, то звоните нам, записывайтесь на прием, или отошлите форму заявки на прием, и мы вам перезвоним!&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;section-9&quot;&gt;Миф 9: “импланты могут разрушить кость”.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/dental-implants-min.jpg&quot; alt=&quot;отзывы о зубных имплантатах&quot; /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;strong&gt;Зубной имплант&lt;/strong&gt; может разрушить кость, если выстрелить им из ружья. Но при традиционном использовании в стоматологии получается наоборот: они предотвращают разрушение кости, даже препятствуют его убыванию. По-видимому, этот Миф возник из-за негативных опытов людей, которым &lt;strong&gt;имплантанты зубов&lt;/strong&gt; ставили непрофессионалы, и когда на осложнения долго никто адекватно не реагировал. Если же человек хотя бы показывается врачу-стоматологу, то такие случаи можно исключить совсем. Чтобы быть полностью уверенным в успехе такой серьезной процедуры, как &lt;strong&gt;установка зубных имплантатов&lt;/strong&gt; - приходите к нам! Не обязательно прямо сейчас, запишитесь на завтра. Главное, теперь вы знаете не только все мифы об имплантологии, но и &lt;strong&gt;где вставить зубы в Полтаве&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/09/implantologija-pravda.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/09/implantologija-pravda.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Как правильно чистить зубы</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Еще раз о чистке зубов.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/2-min.jpg&quot; alt=&quot;как правильно чистить зубы&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Малоизвестное о чистке зубов&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Пресловутое правило “трех минут”, в течение которых нужно чистить зубы - вы все знаете. Однако есть еще несколько нюансов, которые сводят на нет даже пятиминутную чистку зубов. Мы сформировали несколько советов, благодаря которым вы будете приходить к врачам-стоматологам только на профилактические осмотры.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-2&quot;&gt;Выделяем время&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Итак, на процесс чистки зубов нам нужно три минуты. Если у вас пять зубов - достаточно 30 секунд. Несмотря на спорную необходимость такого времени, давайте уделим гигиене зубов всего 6 минут в сутки. Причем важно, чтобы утром вы чистили зубы &lt;em&gt;после еды&lt;/em&gt;. а вечером - &lt;em&gt;перед сном&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-3&quot;&gt;Гигиена щетки&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Сколько лет, - ну, хорошо, месяцев, вашей зубной щетке? Если больше двух, тогда смело прощайтесь с ней! Не скупитесь на регулярную замену этого важного инструмента гигиены вашей ротовой полости! Кстати, &lt;strong&gt;какую именно выбрать зубную щетку&lt;/strong&gt; - читайте в наших статьях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Забегая чуть вперед, запомните, что после чистки зубов саму щетку тоже надо чистить. Иначе там размножатся вредные бактерии, которыми можете нанести вред своей ротовой полости. Лучше всего помыть щетку с мылом и поставить в сухое место.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-4&quot;&gt;Полюбуйтесь собой&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Когда начнете чистить зубы - полюбуйтесь собой. Секунд 5, а потом обратите внимание, как именно вы ведете щеткой по зубам. Во-первых, старайтесь избегать движения “туда-сюда”, здесь это уместно только для чистки коренных зубов. К остальным применяйте круговые движения. Не спешите (у нас целых 3 минуты!), - сначала уделите внимание двум-трем зубам и так далее. Ни в коем случае не применяйте силу, особенно при жесткой щетине! Зачем вам блистающая эмаль - да вся на щетке? Мягче, мягче работаем по поверхности круговыми движениями, не забывая о границе, где начинается десна. Очень важно, чтобы там ничего лишнего не осталось. Таким образом бережно очищая эмаль и легко массируя десны, мы добьемся нужного результата.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще, очень важное замечание: расположите щетку горизонтально и измените угол наклона щетины вниз приблизительно на 45 градусов. Это поможет сохранить эмаль от случайных микроповреждений. Постарайтесь почистить и язык, тем более если на нем есть налет. Есть щетки с подготовленной для этого стороной со специальным покрытием - ими сделать это проще. Очень рекомендуем как можно раньше начать пользоваться зубной нитью - это очень просто и эффективнее очищает межзубное пространство чем щетка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Итак, три минуты прошли? Теперь заключительный этап - полоскание ротовой полости! Нет, дополнительно тратить 10 минут не надо, но лучше использовать специальную жидкость для полоскания рта. Тут заметим, что жидкость для полоскания рта нужно выбирать и применять по назначению врача. После освобождения от остатков зубной пасты и налета с кучей микроорганизмов - улыбнитесь: ваш день только начинается!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/08/kak-pravilno-chistit-zuby.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/08/kak-pravilno-chistit-zuby.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Как выбрать зубную щетку</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Что вы не знали о зубной щетке&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/09-min.jpg&quot; alt=&quot;выбрать зубную щетку советы&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когда вы выбираете зубную щетку, прежде всего смотрите не на ее внешний вид и аннотацию, а на состояние десен и зубной эмали своих зубов. При имеющихся проблемах (некоторые заболевания десен, чувствительность зубов), а также детям до 12 лет следует выбрать щетку с максимально мягкой щетиной. Очень хорошо, если расположение щетинок будет перекрестным - так будет проще очистить и место соприкосновения десны и зубов, и между зубами. Декоративные элементы - не главное, но если дизайн щетки позволяет ею уверенно пользоваться, крепко держать в руках - берите. Широко рекламируемые зубные щетки с подвижной головкой панацеей не являются, да и будет лучше, если вы будете сами контролировать щетку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Можно долго спорить об электрощетках - это выбор для ленивых или что-то другое. Нередко среди таких щеток можно встретить просто нечестный торговый ход - вибрации щетинок не хватает для облегчения процедуры чистки зубов. С другой стороны, излишняя вибрация может спровоцировать стоматит, гингивит, противопоказана при шатающихся зубах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тоже самое касается высокочастотных ультразвуковых волн - по идее они убивают вредные бактерии, но ручаться за добросовестность компаний-производителей мы не можем. Тем более что для качественного очищения ротовой полости ультразвуком трех минут не хватает.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;При острых заболеваниях десен, во время ношения брекетов зубные щетки необходимо менять чаще - через две недели.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Как выбрать детскую зубную щетку&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Выбор детской зубной щетки несколько отличается от выбора аналогичной продукции для взрослых. Тут немаловажным является дизайн и эргономичность.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Но, конечно, не это делает чистку зубов эффективной. Напоминаем: все эти рекомендации имеют смысл, если вы знаете, как правильно чистить зубы.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/07/kak-vybrat-zubnuju-shetku.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/07/kak-vybrat-zubnuju-shetku.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Дентофобия</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Причины и методы борьбы с дентофобией&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;С проблемой боязни лечения зубов сталкивался едва ли не каждый цивилизованный человек. В реальности дентофобией страдают не так много людей, как кажется. Уверены, что и вы - не из их числа. В любом случае, у нас есть радикальный метод лечения дентофобии!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;image left&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/images/dentfob-min.jpg&quot; alt=&quot;дентофобия&quot; /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;До тех пор, пока вы не пришли к нам в кабинет лазерной стоматологии - сильное волнение перед стоматологическим процедурами - вполне объяснимо. Даже самые передовые вращательные технологии не могут снять стресс и являются травмирующими - как для эмали зубов, так и для психики пациента.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В мире мизерное количество психически здоровых людей не боятся неприятных ощущений во время лечения или удаления зубов. Но вот когда сама мысль об инструментах и кабинете врача-стоматолога приводит в панику - время говорить о дентофобии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Причины боязни лечения зубов могут быть из-за прошлого негативного опыта. Причем не обязательно личного: это могут быть рассказы знакомых или родственников, кадры из фильмов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Установить истинную причину лучше и проще будет с психологом. Бывает и так, что личный негативный опыт лежит не столько в области стоматологии, а в области межличностных отношений. К сожалению, есть врачи, которые очень любят укорять и без того угнетенных пациентов, даже ругать их за пренебрежение своим здоровьем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы предлагаем в избавлении от дентофобии пойти другим путем: лечить зубы ультрасовременной лазерной технологией в комфортной обстановке с очень доброжелательным персоналом!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Каким будет ваше посещение нашего стоматологического кабинета? Вы, предварительно записавшись на прием, приходите в уютное помещение. Чтобы минимизировать неприятные ощущения, есть комбинированный метод анестезии: сначала &lt;em&gt;аппликационный&lt;/em&gt;, когда обезболивается поверхность аэрозолем или гелем, а затем - &lt;em&gt;инфильтрационный&lt;/em&gt;, когда анестетик вводится под слизистую. Всё остальное - дело стоматолога, а вам нужно будет лишь удобно расположиться в кресле. Какая бы ни была у вас дентофобия, она останется за порогом нашего кабинета - так быстро вы забудете про страхи!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/06/dentofobija.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/06/dentofobija.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>5 причин посетить стоматолога</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Лечение зубов в Полтаве&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Думаете, что пораженные кариесом зубы - просто плохие зубы? Нет, - это очаг постоянной интоксикации. Ваш рот становится настоящей фабрикой бактериологического оружия против вас же! Почитайте статью - и бегом к нам!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/runtodentist.jpg&quot; alt=&quot;5 причин посетить стоматолога&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Влияние организма на зубы, болезни зубов и организм&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Как известно, по зубам медики древности учились ставить диагнозы. Считалось, что зубы показывают своим состоянием работу внутренних органов: мозга, сердца, желудка, печени, почек и т.д. Но есть и обратное действие: зубы, в зависимости от своего состояния, могут оказать сильное негативное влияние на работу внутренних органов и организма в целом. Не будет преувеличением выражение, что плохие зубы убивают организм.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-2&quot;&gt;Отсутствие зубов - серьезный вред&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Нет зубов - нет проблем? Вовсе нет! Частичное или полное &lt;strong&gt;отсутствие зубов&lt;/strong&gt; - повод задуматься и принять правильное решение: посетить наш кабинет! Почему? Замечате ли вы изменение своих мимических мышц? А то, что вашу речь не всегда понятно? Как бы беспричинные головные боли причиняет и отсутсвие зубов, когда нарушается прикус. В этом случае мы рекомендуем полностью избавиться от этой проблемы, установив &lt;strong&gt;протез при отсутствии зубов&lt;/strong&gt; - имплантология стремительно развивается, и уже сейчас мы успешно осуществляем &lt;strong&gt;протезирование на имплантах при отсутствии большого количества зубов&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-3&quot;&gt;Зубы и заболевания легких&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Японские ученые доказали, что гнилые зубы увеличивают риск возникновения пневмонии и других заболеваний легких. Были созданы две группы престарелых людей, одной из которых предписывалось придерживаться строгих правил гигиены ротовой полости плюс еженедельное посещение стоматолога. Вторая группа жила, “как все” - периодически и неправильно пользуясь зубной щеткой. После двух лет были подведены итоги. Для пренебрегающих здоровьем ротовой полости они оказались тревожными: вторая группа намного чаще страдала от заболеваний легкий, в том числе пневмонии. В престарелом возрасте это очень опасное заболевание. Дело в том, что микроорганизмы запущенной ротовой полости, инфицируя легкие, препятствует доступу кислорода в кровь. Первая же группа не только оказалась долгоживущей и здоровее, - у японских бабушек и дедушек еще присутствовала высокая самооценка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вам не 70 лет и вы думаете, что до пневмонии у вас дело не дойдет? Дай Бог здоровья, однако излишне обнадеживать себя не стоит, так как болезни подтачивают здоровье незаметно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Давайте вместе с вами предотвратим неприятный день Болезни!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;c---&quot;&gt;Cердце и больные зубы&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;У вас гнилые зубы уже несколько лет? Вы находитесь в группе риска! Уже слышали об этом, и не страшно? Как насчет инфекционного эндокардита? Это воспалительное заболевание сердечного клапана или сердечной сумки, которое представляет угрозу для жизни! &lt;strong&gt;Больное сердце и больные зубы - их нужно лечить одновременно, если нет противопоказаний.&lt;/strong&gt; Иначе, если вы уже принимаете “сердечные” лекарства, но ваши зубы и/или десна поражены болезнью - лечение сердца можно сравнить с попыткой попить из решета.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ротовая полость по количеству бактерий, в том числе болезнетворных, опережает любую другую часть тела. Многие из них чрезвычайно опасны для сердечной мышцы, портят кровь и приводят к абсцессам. Оно вам надо?! Нет? Тогда быстрее к нам!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-4&quot;&gt;Зубы и самооценка&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Когда во рту “помойка” - гниют зубы, воспаляются десна, то о какой высокой самооценке может идти речь? Выше мы уже упомянули взаимосвязь зубов и самооценки. Запущенное состояние ротовой полости показывает, насколько вы пренебрегаете своим здоровьем! А приходя даже на профилактический осмотр, вы даже в своих глазах будете более достойным уважения человеком. А самооценка обладает свойством впечатлять окружающих, будь то низкая или адекватно высокая. Раз &lt;strong&gt;зубы и самооценка&lt;/strong&gt; взаимосвязаны, тогда давайте улучшать и то, и другое!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-5&quot;&gt;Зубы и отношения&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Как только человек начинает получать опыт в романтических отношениях, взаимосвязь зубы и отношения становятся очевидными. Гнилые зубы и воспаленные десны отравляют не только организм, но и благополучные романтические отношения. Мы очень хотим, чтобы вы улыбались искренне и широко, глядя на свою вторую половинку, шептали ему/ей нежные слова близко к лицу. Если вы придете к нам - узнаете, насколько это прекрасно! До скорой встречи!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>https://laserstom.com/2015/01/04/5-prichin-posetit-stomatologa.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://laserstom.com/2015/01/04/5-prichin-posetit-stomatologa.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
